［告急］ 白領工會街站需要義工！！！！！！！

時間無多 招義工！！
JJ 插瀝青求救

日期：12月13號 (五)
地點：尖東噴水池
時間：下午1時至3時

日期：12月14號 (六)
地點：觀塘 駿業街遊樂場
及 荔枝角 D2 出口
時間：中午12時至2時

需要：您 你 妳 在座咁多位朋友

而家就係我地白領工會需要你嘅時間喇

💪💪💪義工招募💪💪💪
如果您都好想為工會為大家為自己出一分力
我地好希望您加入做義工一齊幫忙
誠邀您有興趣嘅
可以TG pm @whereisym
只要簡單比你tg名同埋你想參與邊一日義工就得㗎喇🤓

🤝🤝🤝幫忙範圍🤝🤝🤝
1. 派poster
2. 比form人填
3. Show QR code

📝當天我地將會📝
1. 收已填online form嘅會費
2. 招新會員，即場填表同收會費

👨‍💻👩‍💻👔👗👜👞👠✏🖊🗒📝💼📎
📌更多白領工會的最新消息📌
Facebook:
Instagram:
TG Channel:
Email: hkwccu@gmail.com

推爆

SOS

學生,家庭主婦，待業人士不拘

推呀

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

10連